{
  "\n    To get your API Key:\n    1. Log in to your Aidbase dashboard.\n    2. Navigate to **Settings** in the sidebar.\n    3. Click on the **API** section.\n    4. Generate and copy your new API Key.\n    ": "\n    To get your API Key:\n    1. Log in to your Aidbase dashboard.\n    2. Navigate to **Settings** in the sidebar.\n    3. Click on the **API** section.\n    4. Generate and copy your new API Key.\n    ",
  "Add Video": "添加视频",
  "Add Website": "添加网站",
  "Add FAQ Item": "添加常见问题",
  "Create FAQ": "创建常见问题",
  "Create Chatbot Reply": "创建聊天机器人回复",
  "Start Training": "开始训练",
  "Custom API Call": "自定义 API 呼叫",
  "Adds a YouTube video URL as knowledge to the Aidbase knowledge base.": "向 Aidbase知识库添加一个 YouTube 视频URL作为知识。",
  "Adds a website URL as a knowledge source for Aidbase.": "添加 URL 作为Aidbase的知识源。",
  "Adds a new question/answer item to an existing FAQ; supports categories.": "为现有的常见问题解答添加一个新的问答项；支持类别。",
  "Creates a new FAQ entry with title and description.": "创建一个带有标题和描述的新常见问题解答条目。",
  "Generates an AI chatbot reply given a message and optional session context.": "生成给出消息和可选会话环境的 AI 聊天机器人回复。",
  "Starts a training job on an existing knowledge base item (FAQ, website, video, etc.).": "就现有的知识库项目开始一项培训工作(FAQ、网站、视频等)。",
  "Make a custom API call to a specific endpoint": "将一个自定义 API 调用到一个特定的终点",
  "YouTube Video URL": "YouTube 视频网址",
  "Website URL": "网站 URL",
  "FAQ": "常见问题",
  "Question": "问",
  "Answer": "答案",
  "Source URL": "源 URL",
  "Categories": "类别管理",
  "Title": "标题",
  "Description": "描述",
  "Chatbot": "聊天机器人",
  "Message": "留言",
  "Session ID": "会话ID",
  "Knowledge Item": "知识项",
  "Method": "方法",
  "Headers": "信头",
  "Query Parameters": "查询参数",
  "Body": "正文内容",
  "Response is Binary ?": "响应是二进制的？",
  "No Error on Failure": "失败时没有错误",
  "Timeout (in seconds)": "超时(秒)",
  "The URL of the YouTube video to add as a knowledge source.": "YouTube视频的URL作为知识源。",
  "The URL of the website to add as a knowledge source (e.g., https://www.example.com).": "要添加作为知识来源的网站URL(例如https://www.example.com)。",
  "Select the FAQ to which the item will be added.": "选择要添加项目的常见问题。",
  "An optional URL for the source of the information.": "信息源的可选URL。",
  "A list of category names. New categories will be created if they do not exist.": "类别名称列表。如果不存在，将创建新类别。",
  "The title of the new FAQ knowledge base.": "新的常见问题知识库的标题。",
  "An optional description for the FAQ.": "常见问题的可选描述。",
  "Select the chatbot that will generate the reply.": "选择要生成回复的聊天室。",
  "The message or question to send to the chatbot.": "要发送到聊天机器人的消息或问题。",
  "An optional session ID to maintain conversation context. If omitted, a new conversation will start.": "保留对话环境的可选会话ID。如果忽略，将开始新的会话。",
  "Select the knowledge item to train.": "选择要培训的知识项。",
  "Authorization headers are injected automatically from your connection.": "授权头自动从您的连接中注入。",
  "Enable for files like PDFs, images, etc..": "启用 PDF、图像等文件。",
  "GET": "获取",
  "POST": "帖子",
  "PATCH": "PATCH",
  "PUT": "弹出",
  "DELETE": "删除",
  "HEAD": "黑色",
  "Email Received": "收到电子邮件",
  "Email Status Changed": "电子邮件状态已更改",
  "Email Priority Changed": "电子邮件优先级已更改",
  "Email Sent": "电子邮件已发送",
  "Ticket Created": "工单已创建",
  "Ticket Priority Changed": "工单优先级已更改",
  "Ticket Status Changed": "工单状态已更改",
  "Ticket New Comment": "工单新评论",
  "Fires when a new email is received in an Aidbase inbox.": "在 Aidbase 收件箱中收到新邮件时发生火灾。",
  "Fires when the status of an email changes.": "当电子邮件状态发生变化时发生火灾。",
  "Fires when an email’s priority is changed.": "当电子邮件优先级被更改时发生火灾。",
  "Fires when an email is sent from Aidbase.": "从 Aidbase发送电子邮件时发生火灾。",
  "Fires when a new ticket is created in Aidbase.": "在 Aidbase中创建新工单时发生火灾。",
  "Fires when the priority of an existing ticket changes.": "当现有工单的优先级发生变化时开火。",
  "Fires when a ticket’s overall status changes.": "当一个ticket的整体状态发生变化时点燃。",
  "Fires when a new comment is added to an existing ticket.": "当新注释添加到现有工单时发生火灾。",
  "Email Inbox": "电子邮件收件箱",
  "New Status": "新状态",
  "New Priority": "新的优先级",
  "Ticket Form": "工单表单",
  "Commenter Type": "评论者类型",
  "Select the email inbox to watch. Leave blank to trigger for all inboxes.": "选择要查看的电子邮件收件箱。留空则触发所有收件箱。",
  "Select the status to trigger on. Leave blank to trigger for any status change.": "选择要触发的状态。留空则触发任何状态变化。",
  "Select the priority to trigger on. Leave blank to trigger for any priority change.": "选择要触发的优先级。留空则触发任何优先级更改。",
  "Select the ticket form to watch. Leave blank to trigger for all forms.": "选择要查看的工单表单。留空以触发所有表单。",
  "Select the type of commenter to trigger on. Leave blank for all comments.": "选择要触发的评论者类型。留空用于所有评论。",
  "Opened": "已打开",
  "Assigned": "已分配",
  "Need More Info": "需要更多信息",
  "Resolved": "已解决",
  "Closed": "已关闭",
  "Low": "低",
  "Medium": "中",
  "High": "高",
  "Open": "打开",
  "User (Customer)": "用户 (用户)",
  "Agent (Support Staff)": "代理(支持员工)"
}